整左個fb記錄沙田714防暴開始推進既事

希望大家會睇下或者幫手share
內容大概係由區議員同警隊指揮官溝通
起7月14日夜晚8：15左右
講過不推進，無增援既說話

到最後演變到困獸鬥
警隊完全係出爾反爾

有晒時序同地圖參考，可以比好多唔知件事點推進既手足理解下

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

Pish

我無野講

1

卜

示威者於地面戰時係幾乎無做過抵抗行為
唔止記者
高層聲援市民全部都可以做證

各位有野想問都可以提出

推

掉野落去可以係零星既雨傘，用心唔係為攻擊
絕大部份都係為投放物資

而大約8點左右睇到位於示威者集結處與防暴警察之間，近體育館果面既防線

有一個緩衝帶，雖然你見到好多磚頭起馬路
但實際上果d磚唔係拎尼掉警察
而係作為緩衝帶既一d小阻礙
避免防暴突然間突擊衝向示威者

有時間可以阻隔撤退，呢方面既證據絕對可上網睇直播片得到佐證

示威者經防暴3路推進之時，肯定無做過任何激烈抵抗
其實所謂路障防線，根本就無被使用過完全不堪一擊

所以，警隊其後於晚上做出困獸鬥行為絕對不對等！

落手打人既警察，落order既高層
他日有機會一定要追究到底！

邊個再講叫班狗從良同我入來

屌，四面包夾到入商場
退晒入本應唔應該有衝突既位
警察都仲要推進

你其實知唔知個勢係點？

果條片我都有睇到，rthk做埋節目影埋tim
你明唔明點解rthk要做埋地圖出尼？

係想你明每一分鐘都有變數

短短兩個鐘唔夠，已經入撚左商場打人喇

推，覆到嬲

612中信樓下都係合法示威區
結果係點？

沙田咁多人睇住件事點推進
你都仲可以幫到警察

不如你又比d證據出尼支持下你自己

如果係咁……建議你搵返果陣d直播片慢慢睇一睇

如果你講由4路包夾開始，大約9點15分左右既時間，警隊不斷進逼去到示威者開始縮入商場，先真正有較激烈抵抗

3面推進果陣，示威者只係退，無防守過咁滯